[飛機，1/0仔入]點分0仔痛定爽？

開口問多數話爽，未必係真
0仔長期keep住硬就應該係爽緊
但未必個個0仔被插都會硬
點可以知道0仔係痛緊定爽緊？
好想對方係真心覺得爽

問樹枝少年

So gay

你親身試下咪知